［請入］有冇成功tran U噶人

我今年year 1讀BA， 讀左一個幾月，未有major，但發現自己讀果科d major完全冇想揀意欲，但係隔離U個BA彈性大，有自己想揀噶嘢
想問有冇人成功tran過U，定呢個只係傳說

收皮啦大陸仔

嘅 既都可以接受
噶不接受

乖，學識啲字先好讀U

豬嚟？
噶噶噶

噶你老母

正字係咩

樹仁仔今個sem收到edu 同bu offer, 利申gpa 3.4/4.0